TG狼人gp招人

個gp新開 人少少 努力加人中

入嚟會睇下夾唔夾 禁止mk仔厹

推

汽車推推

再推

幫推

pish!

推!

入谷喇喂~

屌鳩你呀入人地個post賣廣告

等緊你嚟玩game

想入谷了

咁早呀Ching

就差你咋

have lunch